# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.alecaddd.sequeler package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.alecaddd.sequeler\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-11 12:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-10 13:27+0000\n"
"Last-Translator: Yangfl <mmyangfl@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"sequeler/translations/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.6-dev\n"

#: src/Application.vala:62
msgid "Directories are not supported"
msgstr "不支援目錄"

#: src/Application.vala:68
msgid "Don't know what to do"
msgstr "不知道做什麼"

#: src/Application.vala:80
msgid "Something completely unexpected happened"
msgstr "發生了完全出乎意料的事"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:46 src/Layouts/HeaderBar.vala:53
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:56
msgid "Light background"
msgstr "淺色背景"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:57
msgid "Dark background"
msgstr "深色背景"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:68 src/Layouts/Welcome.vala:39
msgid "New Window"
msgstr "新視窗"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:71 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:130
#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:165
msgid "New Connection"
msgstr "新連線"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:74
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/Layouts/HeaderBar.vala:94
msgid "Menu"
msgstr "目錄"

#: src/Layouts/Main.vala:77
#, c-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "已連線至 %s"

#: src/Layouts/Library.vala:65
msgid "SAVED CONNECTIONS"
msgstr "已保持連線"

#: src/Layouts/Library.vala:74
msgid "Delete All"
msgstr "刪除全部"

#: src/Layouts/Library.vala:81
msgid "Reload Library"
msgstr "過載庫"

#: src/Layouts/Library.vala:84
msgid "Export Library"
msgstr "匯出庫"

#: src/Layouts/Library.vala:215 src/Layouts/Library.vala:233
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: src/Layouts/Library.vala:215
msgid "By deleting this connection you won’t be able to recover this data."
msgstr "刪除此連線後，您將無法恢復此資料。"

#: src/Layouts/Library.vala:218
msgid "Yes, Delete!"
msgstr "是，刪除！"

#: src/Layouts/Library.vala:233
msgid "All the data will be deleted and you won’t be able to recover it."
msgstr "所有資料將被刪除，您將無法恢復。"

#: src/Layouts/Library.vala:236
msgid "Yes, Delete All!"
msgstr "是，刪除全部！"

#: src/Layouts/Library.vala:330 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:575
#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:596
msgid "A username is required in order to connect!"
msgstr "需要使用者名稱才能連線！"

#: src/Layouts/Library.vala:404 src/Layouts/Views/Query.vala:528
msgid "Pick a file"
msgstr "選擇檔案"

#: src/Layouts/Library.vala:407 src/Layouts/Views/Query.vala:531
msgid "_Save"
msgstr "儲存(_S)"

#: src/Layouts/Library.vala:408 src/Layouts/Welcome.vala:62
#: src/Layouts/Views/Query.vala:532
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_S)"

#: src/Layouts/Library.vala:467
#, c-format
msgid "Unable to Connect to %s"
msgstr "無法連線到 %s"

#: src/Layouts/Library.vala:480
msgid "Unable to Export Library "
msgstr "無法匯出庫 "

#: src/Layouts/Welcome.vala:28
msgid "Welcome to Sequeler"
msgstr "歡迎來到 Sequeler"

#: src/Layouts/Welcome.vala:29
msgid "Connect to Any Local or Remote Database."
msgstr "連線到任何本地或遠端資料庫。"

#: src/Layouts/Welcome.vala:38
msgid "Add a New Database"
msgstr "新增一個新的資料庫"

#: src/Layouts/Welcome.vala:38
msgid "Connect to a Database and Save It in Your Library"
msgstr "連線到資料庫並將其儲存在您的庫中"

#: src/Layouts/Welcome.vala:39
msgid "Open a New Sequeler Window"
msgstr "開啟新的 Sequeler 視窗"

#: src/Layouts/Welcome.vala:40
msgid "Import Connections"
msgstr "匯入連線"

#: src/Layouts/Welcome.vala:40
msgid "Import Previously Exported Sequeler Connections"
msgstr "匯入先前匯出的 Sequeler 連線"

#: src/Layouts/Welcome.vala:58
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: src/Layouts/Welcome.vala:61
msgid "_Open"
msgstr "開啟(_O)"

#: src/Layouts/Welcome.vala:107
msgid "Unable to Import Library "
msgstr "無法匯入庫 "

#: src/Layouts/DataBaseSchema.vala:66 src/Layouts/DataBaseSchema.vala:167
msgid "- Select Database -"
msgstr "- 選擇資料庫 -"

#: src/Layouts/DataBaseSchema.vala:87
msgid "Search Tables"
msgstr "搜尋表"

#: src/Layouts/DataBaseSchema.vala:98
msgid "Search Tables…"
msgstr "搜尋表…"

#: src/Layouts/DataBaseSchema.vala:120
msgid "Reload Tables"
msgstr "重新整理表"

#: src/Layouts/DataBaseSchema.vala:125
msgid "Add Table"
msgstr "新增表"

#: src/Layouts/DataBaseSchema.vala:289
msgid "TABLES"
msgstr "表"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:49
msgid "Structure"
msgstr "結構"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:50
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:51
msgid "Relations"
msgstr "關係"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:52 src/Layouts/DataBaseView.vala:229
#: src/Layouts/DataBaseView.vala:253
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:101
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:107
msgid "Zoom 1:1"
msgstr "原始縮放"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:111
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:124
msgid "High Contrast"
msgstr "高對比度"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:132
msgid "Solarized Light"
msgstr ""

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:140
msgid "Solarized Dark"
msgstr ""

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:163
msgid "Change Text Style"
msgstr "更改文字樣式"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:222
msgid "Create a new Query Tab"
msgstr "建立新查詢選項卡"

#: src/Layouts/DataBaseView.vala:240
#, c-format
msgid "Query %i"
msgstr "查詢 %i"

#: src/Layouts/Views/Structure.vala:79 src/Layouts/Views/Content.vala:90
#: src/Layouts/Views/Relations.vala:78
msgid "Select Table"
msgstr "選擇表"

#: src/Layouts/Views/Structure.vala:79 src/Layouts/Views/Content.vala:90
#: src/Layouts/Views/Relations.vala:78
msgid "Select a table from the left sidebar to activate this view."
msgstr "從左邊欄中選擇一個表格以啟用此檢視。"

#: src/Layouts/Views/Structure.vala:107 src/Layouts/Views/Structure.vala:145
#: src/Layouts/Views/Content.vala:179 src/Layouts/Views/Content.vala:218
#: src/Layouts/Views/Relations.vala:106 src/Layouts/Views/Relations.vala:144
#: src/Layouts/Views/Query.vala:323
msgid "No Results Available"
msgstr "無可用結果"

#: src/Layouts/Views/Structure.vala:118 src/Layouts/Views/Content.vala:191
#: src/Layouts/Views/Relations.vala:117
msgid "Reload Results"
msgstr "重新整理結果"

#: src/Layouts/Views/Structure.vala:197
msgid " Fields"
msgstr ""

#: src/Layouts/Views/Content.vala:121
msgid "Previous Page"
msgstr "前一頁"

#: src/Layouts/Views/Content.vala:126
msgid "Next Page"
msgstr "後一頁"

#: src/Layouts/Views/Content.vala:131
#, c-format
msgid "%d Pages"
msgstr "%d 頁"

#: src/Layouts/Views/Content.vala:134
msgid "Jump to page…"
msgstr "跳至頁…"

#: src/Layouts/Views/Content.vala:165
msgid "1 Page"
msgstr "1 頁"

#: src/Layouts/Views/Content.vala:171
#, c-format
msgid "%d of %d Pages"
msgstr "%2$d 頁中的第 %1$d 頁"

#: src/Layouts/Views/Content.vala:275
#, c-format
msgid "%d Entries"
msgstr "%d 條"

#: src/Layouts/Views/Relations.vala:197
msgid " Constraints"
msgstr " 約束"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:279
msgid "Running Query…"
msgstr "正在執行查詢…"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:295 src/Layouts/Views/Query.vala:304
msgid "Run Query"
msgstr "執行查詢"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:356
msgid "Export Results"
msgstr "匯出結果"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:369
msgid "Export as CSV"
msgstr "匯出為 CSV"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:377
msgid "Export as Text"
msgstr "匯出為文字檔案"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:436 src/Layouts/Views/Query.vala:482
msgid "Unable to process Query!"
msgstr "無法處理查詢！"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:457
#, c-format
msgid "%d Total Results"
msgstr "共 %d 條結果"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:492
#, c-format
msgid "Query Successfully Executed! Rows Affected: %s"
msgstr "成功執行查詢！ 受影響的行：%s"

#: src/Layouts/Views/Query.vala:495
msgid "Query Executed!"
msgstr "查詢已執行！"

#: src/Partials/LibraryItem.vala:107 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:431
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: src/Partials/LibraryItem.vala:110
msgid "Edit Connection"
msgstr "編輯連線"

#: src/Partials/LibraryItem.vala:113
msgid "Duplicate Connection"
msgstr "複製連線"

#: src/Partials/LibraryItem.vala:116
msgid "Delete Connection"
msgstr "刪除連線"

#: src/Partials/LibraryItem.vala:126
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/Partials/TreeBuilder.vala:131
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/Partials/TreeBuilder.vala:131
msgid "on Column"
msgstr "於列"

#: src/Partials/TreeBuilder.vala:172
#, c-format
msgid "Copy %s"
msgstr "複製 %s"

#: src/Services/Settings.vala:106
#, c-format
msgid "%s (copy)"
msgstr "%s (複製)"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:193
#, c-format
msgid "Libssh2 initialization failed (%d)"
msgstr "Libssh2初始化失敗 (%d)"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:202
msgid "Failed to open socket"
msgstr "開啟套接字失敗"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:211
msgid "Failed to connect!"
msgstr "連線失敗！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:223
#, c-format
msgid "Error when starting up SSH session: %d"
msgstr "啟動 SSH 會話時出錯：%d"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:242
msgid "Authentication by password failed!"
msgstr "密碼認證失敗！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:252
msgid "Authentication by public key failed!"
msgstr "公鑰認證失敗！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:259
msgid "No supported authentication methods found!"
msgstr "找不到支援的身份驗證方法！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:266
msgid "Failed to open listen socket"
msgstr "無法開啟監聽套接字"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:281
msgid "Failed to bind. Your Database Port may be wrong!"
msgstr "繫結失敗。 資料庫埠可能有誤！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:287
msgid "Failed to listen!"
msgstr "監聽失敗！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:314
msgid "Failed to accept remote connection!"
msgstr "無法接受遠端連線！"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:323
msgid ""
"Could not open the direct-tcpip channel! (Note that this can be a problem at "
"the server! Please review the server logs.)"
msgstr "無法開啟直接 tcpip 通道！(請注意，這可能是伺服器上的問題！請檢視伺服器日誌。)"

#: src/Services/ConnectionManager.vala:566
msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:33
msgid "Missing SSH Key file!"
msgstr "缺少 SSH 金鑰檔案！"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:34
msgid "Missing SSH public key!"
msgstr "缺少 SSH 公鑰！"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:89 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:355
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:141
msgid "Select connection color"
msgstr "選擇連線顏色"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:164
msgid "Connection Name:"
msgstr "連線名："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:165
msgid "Connection's name"
msgstr "連線名稱"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:172
msgid "Database Type:"
msgstr "資料庫型別："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:194
msgid "Host:"
msgstr "主機："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:200
msgid "Database Name:"
msgstr "資料庫名："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:207
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:213
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:217 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:227
#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:285 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:295
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:224 src/Widgets/ConnectionDialog.vala:292
msgid "Hide password"
msgstr "隱藏密碼"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:234
msgid "Port:"
msgstr "埠："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:240
msgid "File Path:"
msgstr "檔案路徑："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:241
msgid "Select Your SQLite File…"
msgstr "選擇您的 SQLite 檔案…"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:261
msgid "Connect via SSH Tunnel:"
msgstr "透過 SSH 隧道連線："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:271
msgid "SSH Host:"
msgstr "SSH 主機："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:276
msgid "SSH Username:"
msgstr "SSH 使用者名稱："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:281
msgid "SSH Password:"
msgstr "SSH 密碼："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:301
msgid "SSH Port:"
msgstr "SSH 埠："

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:302
msgid "Optional"
msgstr "可選"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:306
msgid "SSH Identity"
msgstr "SSH 身份"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:308
msgid "Select Your Identity File…"
msgstr "選擇您的身份驗證檔案…"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:324
msgid "Generate SSH Key"
msgstr "生成 SSH 金鑰"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:356
msgid "SSH Tunnel"
msgstr "SSH 隧道"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:426
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:427
msgid "Save Connection"
msgstr "儲存連線"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:429
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:620
msgid "Opening SSH Tunnel…"
msgstr "正在開啟 SSH 隧道…"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:650
msgid "Testing Connection…"
msgstr "正在測試連線…"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:661
msgid "Successfully Connected!"
msgstr "已成功連線！"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:679
msgid "Saving Connection…"
msgstr "正在儲存連線…"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:684
msgid "Connection Saved!"
msgstr "連線已儲存！"

#: src/Widgets/ConnectionDialog.vala:692
msgid "Connecting…"
msgstr "連線中…"
